有無人試過台灣新興治療手法- 徒手治療

聽聞頭痛、睡眠問題、壓力過大、肌肉關節扭親個d都可以搞得掂，有無人試過？效果如何？

通常話自己咩都得果d，就係咩都唔得

做親醫療既，特別係私營既
個個都吹到自己係獨門秘技，有幾大功效咁
更甚者有好多根本唔係醫生，又係到扮醫生
吹到幾大都好，一樣係無牌行醫
真係有心醫就搵番啲有牌既，有起事上黎都有得追究

我上網check 徒手治療 好似係統稱，好似物理治療咁，不過佢唔用器材，而係用身體結構理論去做，睇完覺得好似幾特別

我時不時有頭痛問題，一痛就會暈 然後乾嘔，食止痛藥都唔多work。

今日睇到呢篇文章，佢講嘅頭痛的地方 同我平時頭痛一樣，所以有d興趣

link：)%E6%88%90%E5%9B%A0%EF%BC%8C%E6%B2%BB%E7%99%82

我望左一望其實應該係manual therapy
唔係新野黎
而且其實係一樣好闊既野
就好似做運動咁闊
物理治療師同脊醫都用開加成日用
但個流派就唔同囉

姐係其實係輔助治療的一種？

咁你有無試過 或者聽過頭痛都有效的例子？

ummm 我唔知咩叫輔助治療喎
我做物理治療日日用囉但試就少
頭痛manual得唔得要睇你咩事痛喎
其實佢篇野都無乜錯
如果你真係頸關節或肌肉緊張引起嘅頭痛
手法治療係可以的
但你唔好except比人禁兩下之後就以後永遠唔痛囉
因為通常都要練返d肌肉或者改正返d姿勢
唔係可以呢頭鬆完幾日後又痛返